【學術討論】攞你命3000定我愛你3000勁啲？

攞你命3000
我愛你3000

但係攞你命3000打唔贏金槍人，我愛你3000打得贏iron-man喎

孟母3000勁啲

點解係3000

愛你10000年